{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020459",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1001638",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 호텔(HOTEL)"
    },
    "text": "当宿は総客室数が39室で、近くには京春線加平駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行います。各客室はスタイラー75インチの大型テレビとユーチューブ、OTTをご利用いただけます。入室基準と追加人数の料金は当日現地にて決済されます。オンシーズンと祝日には料金の変動があり、入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者の宿泊は不可能です。駐車は無料で可能で、屋外に大型駐車スペースを保有しており、喫煙は禁止されています。火災感知器と警報器が設置されており、火災発生時に警報が鳴り、位置が表示されます。ペットは同伴できず、ネットフリックスなどのOTTサービスは個人や団体アカウントで利用できます。訪問者のレビューにはきれいで清潔な新築建物、静かな位置、多様な施設、親切な社長、かわいい猫たちに対する言及があり、水圧が弱い点を除いては満足のいく宿と評価されます。しかし、一部の顧客はサービスや備品に対して不満足を示し、不親切なスタッフや不足している備品、弱いエアコン、虫などの改善が必要な部分を指摘します。.",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は39室です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには京春線加平駅があります。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サポートを行いますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行います。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室にはスタイラー75インチの大型テレビとユーチューブ、OTTがあります。"
        },
        {
            "question": "入室基準と追加人数の料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "入室基準と追加人数の料金は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンと祝日には料金の変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズンと祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何か身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような安全対策がされていますか？",
            "answer": "火災感知器と警報器が設置されており、火災発生時に警報が鳴り、位置が表示されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "OTTサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスなどのOTTサービスは個人や団体アカウントで利用できます。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューにはきれいで清潔な新築建物、静かな位置、多様な施設、親切な社長、かわいい猫たちに対する言及があります。"
        },
        {
            "question": "改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "一部の顧客はサービスや備品に対して不満足を示し、不親切なスタッフや不足している備品、弱いエアコン、虫などの改善が必要な部分を指摘しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 488
    }
}